強烈要求地鐵交出所有關於打鬥的CCTV片段，全力協助警方緝凶

強烈要求地鐵交出所有關於打鬥的CCTV片段，全力協助警方緝凶，杜絕沒有足夠證據不能拘捕或控告的藉口，否則罷搭地鐵！